現今世代點樣先為之靚？

各位其實宜家呢個世代 點樣先為之叫瘦同靚
點樣先攞到一個平衡 個標準又係點
我踏入左青春期之後就開始由排骨
變成成日比身邊嘅人都話我肥
但係我唔明肥嘅定義係點
本身上圍同臀部都比較有肉地
36-25-36
加上我又唔算高 大概160
成日睇到連登嘅post
講下邊個邊個明星或者D網絡女神
而好多都會有好多批評
其實係咪一定要高瘦 先代表靚？
預咗呢個post會有好多負評
或者好多人會企出嚟話我
但其實唔需要刻意去正負評
我淨係想知道
而家呢個年代啲人係諗緊乜
係咪嗰個真係好似啲所謂嘅女神咁？

傾計無圖無計傾

有無相類似藝人睇下
你睇數字唔肥 應該係唔夠肌肉

同埋上鏡肥3分
好多 KOL 睇相 OK
真人廋得好7

我大髀小腿都比較有肌肉
但係手臂就有少少粗
其實最煩就係個手臂我唔識去減

做 gym 啦
會收線條

不嬲都有做開有時間一個禮拜做一兩次

香港女仔多數32上圍，36好橫了，似外國身型

係～ mix

咁天生骨架大無計
我做 gym 到都有個女仔係咁
佢唔係肥 有明顯線條 但係大份

Hello 無圖